G20 Free Hong Kong in 2020

現在應該集中要求落實雙普選，這是基本法的承諾，國際社會也比較容易明白支持。